有隻雞同我表白,問我介唔命意

隻雞25歲,身世悲慘,做左幾年雞比過千男人屌過
佢問我介唔介意,我話都ok既
你地會唔會接受
利伸:條女韓妹索女樣, 我阿源個類

養佢啦，我貼錢都制

圖？

圖呢

有愛就去啦

比幅圖姐樣都好啦 點知好唔撚好呀

你老母都唔介意囉你介意D乜

仲唔狗衝？今次執到寶了

冇圖你話欣宜鐘意你都仲得

唔好玩啦。。。。
貪你d錢ja傻仔

圖呢 我可能𨳒過

咁你而家覺得韓國索女會唔會鍾意阿源

歡場無真愛

埋單啦

有人講屌你老母
你係咪真係走去信果d人黎

小多士所言甚是

佢繼續做雞養我就得

問我地托柒咩，你係愛嘅咪去馬lo

又一個沉船

唔好一味信人
好撚多騙子
一齊都要做返個身體檢查先

叫佢養你囉

問你介唔介意死開

咩戲

三五成群

記得買點數/wechat比紅包佢

竟然唔會話你係佢第一個客

唔是處點食阿清

反正你咁既樣都溝唔到女 有女好過成世打飛機啦

佢有錢定你有錢

啲錢畀晒老母先啦

樓主老母.jpg

而家唔要就乜都冇，珍惜喔！

返去睇多幾年韓狗嘢先上連登啦

即刻諗返起之前套奪命西
條女做雞 條仔問我可唔可以屌你 條女話我哋係基督徒要婚後先可以扑嘢

你老豆都唔介意啦

Lm

唔好理其他人眼光 你覺得係真愛就無問題

沉船

年中同一百幾廿億人咁講

沉船正戇鳩

純文字討論？

愛佢就唔應該介意佢過去的事